葉問越傷心，黎明無餘地再過問

[警世][接龍] 我要有個口號笑鳩黑警拍淫照！！！！！

咁大粒核彈點解無人拎出黎當歌唱?
集思廣益
我哎黑警
你哎咩好阿??

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？